一人一句歌詞鬧醒自己

燃燒了燦爛換來平淡 像煙花的花瓣

還要走多遠 還要兜多圈

人清醒 難感性
迷失方能找到期待愛情

是對的終於會碰到 是錯的不管再美好

最後誰又可憐

who are we just a speck of dust within the galaxy

離開請你早 ，傷心一輩除來問你怎彌補……

*一輩子

就像蝶戀花後無憑無記 親密維持十秒 又隨伴遠飛

對不起一句 隔夜已不再追

其實你沒有女朋友 所以一切只是在幻想 孩子啊醒來吧

回顧共你遇到過的 花多一眼也未夠

我怎麼會讓自己捨身不斷涉險
你怎麼會對我的心不斷的拒絕

日後 盡量別教今天的淚白流
留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收

和你道謝 和你道別 如告別後難再會面
無拖與欠 仍想致歉 如果過去妨礙半天
和你道謝 和你道別 無法問候唯有思念
留低再見 如不再遇見 都感激為更好留線
我好想你

夠鐘死心了

你看清楚了我多 不配愛

中華民族到了 最危險的時候

Don't lose your way in your mind

From KILL LA KILL

愛得太遲

我唔開心因爲我對屋企人唔算再好

我傷心 因為愛上一個多次傷我心的人

唔敢再愛人
做好自己就算

其實我苦心 從沒有被人愛惜過

如若我衝口 提議約改天相見
無奈會令對方愕然
這個陌生者 不想再碰面

自己都不愛怎麼相愛
怎麼可給愛人好處

其實自己一個更開心

為何還喜歡我這種無賴
活大半生還是很偉大

如何能離開失樂園
能流連忘返總是情願

十字路好 應該左轉 你偏要右轉

這一生恍如浮雲 不多好時晨
永遠記緊珍惜至親 用盡力愛著人

多一秒留戀，差一秒歷史改寫意義

以後別做朋友 朋友不能牽手

要追也不要不惜一切 要等也不要一生一世
感情如同等搭地鐵 人別越過低線

遺憾已晚 哭泣聲不夠壯膽

有誰願意 重覆愛著誰
有緣無份 何苦再受罪？

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

只等你講

海鳥跟魚相愛 只是一場意外

別人說的話 隨便聽一聽
自己做決定

不愛你的人 說什麼都未用

沒

就是你，還感覺從此不再簡單平凡

balabalaba
im lovin it

獨食難肥

等 寂寞到夜深

如果有一天愛不再迷惑 足夠去看清所有是非對錯

風急風也清告知是無定
未明是我苦笑卻未停

別犯了賤 還賴在原地不肯離開
認命吧 多瀟灑

完了吧 如無意外

留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收

被世界遺棄不可怕.....喜歡你有時還可怕